今日最失敗係沙田無人

有人又如何

Be water la
下下新城市，香港大把商埸

又墮入戀戰陷阱

water